毅進仔讀唔成書入hku hall參觀

搜撚完未呀走啦冚家剷屌你老母死黑警

都未開始

成世都無機會入 第一次好緊張啊

可能係毅進警一生最光榮嘅時刻

冇咗？